其實有冇人覺得Android機啲色水有啲問題？

尤其係三叔，我覺得隻色好亞視feel

及早求醫

不過我反而覺得sony冇呢個問題

唔鍾意原廠你可以自己

但係關唔關個mon事？

有得較setting>display>screen

三叔垃圾amoled

覺得sony冇問題你對眼都應該有啲問題